吉野家香港總代理姓洪，家族生意係獅球嘜花生油

屋企買食油要小心啊

[突發]今晚18區都有野搞